呢條大陸妹著到咁 博咩?

叫多布架啦

正常 G

樣呢?